{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47608&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉더그레이펜션"
    },
    "text": "当宿はスパ施設を保有しております。 客室は、プライベートテラスと個別バーベキューが可能です。 周辺には鏡浦海水浴場と江陵コーヒー通り、そして正東津があります。 身分証明書を必ず持参しなければならず、大人の確認が不可能な場合、入室拒否になる可能性があることをお知らせします。 すべての客室は幼児と子供の入室が不可能であり、客室内での喫煙は禁止されています。 入室は午後5時からで、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供されますが、送迎はできません。 客室情報ではプールヴィラがあり、プールは4月から9月中旬までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、客室ごとに雨天時または冬季に利用可能なバーベキュースペースがあります。 ペットは入室できず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室は料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "当宿はスパ施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は、プライベートテラスと個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海水浴場と江陵コーヒー通り、そして正東津があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を必ず持参しなければならず、大人の確認が不可能な場合、入室拒否になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児の入室は可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は幼児と子供の入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時からで、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されますが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報ではどのようなプールがありますか？",
            "answer": "客室情報ではプールヴィラがあり、プールは4月から9月中旬までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、客室ごとに雨天時または冬季に利用可能なバーベキュースペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室は料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 493
    }
}